[誠意推薦]有冇巴打睇開南方公園 South Park?

呢排睇youtube新game推薦玩咗 South Park : The fractured but whole 笑到痴線

睇咗下原來SP做咗成21年咁耐，21個season.

睇咗多數人推薦既 Season 11 真係好好睇.

- 無厘頭式9up劇情，睇開周星馳應該都會中意
- 角色性格鮮明
- 對白抵死，爛口得黎好好笑
- 好多inside jokes,緊貼時事抽水
- 導演功力強勁，好多致敬名電影場面都做得好好
- 完全唔屈服於政治正確
- 動畫裡既價值觀好好
- Season 18 之前每集都係獨立故事，由任何一集開始睇都無問題 ( 普遍認為Season 5 開始最好）

全集高清下載鏈接:

我都有睇過 不過之後揾唔返條link 又懶所以停咗

十幾年前有線播個陣已經睇啦

竟然有人未睇過衰仔樂園

可能佢連係叫衰仔樂園都唔知

真係唔值，竟然有港版，咁多粗口出到街咩

好細個困陣係有線睇過一集
有兩個男人係度沖涼搞野
我完全唔知發生咩事

是但係YOUTUBE 搵衰仔樂園都有好多
好好笑

有排我睇，s11有集抽<<24>>水笑到我痴線

南方公園
好明顯又係個懶係有taste既小學雞

衰仔樂園都唔識

估唔到宜家咁冷門既動畫都可以釣到成堆老屎忽認屎認屁

你覺得冷門姐

咁都叫冷門

咁龍珠都可以叫冷門

係lihkg零討論wor 我先開呢個post

scott tenorman must die

冷門？

冷門動畫出驚

收皮啦你

South park
Family guy
The simpsons
3大西方卡通

好懷念..
Shut ur fuckin face uncle fucka~~

咩撚嘢南方公園?當人戇鳩?

衰仔樂園就衰仔樂園啦 南方公園 South Park

以前可以係官網直接睇
後埋鎖左區...就無再睇囉...

Oh my God! They killed Kenny!
You bastards!

有我粉腸同謀利,仲有蛋散同碌角

剛岩哩季先開始左無耐 終於無咁政治....
利申: 追左1x 年...

叫開衰仔樂園
唔知乜柒係南方公園

台灣個四物雞有14至21季中字
如果你要再舊d就上billbill睇有合集

大電影同頭幾季都有廣東話版 好正

the stick of truth

講到第一日睇衰仔樂園 咩南方公園以為乜撚黎

我地斯文又有禮，保證問候你全家

睇黎得你一個唔識

我無睇過都知 以前有個同學好中意睇

除左衰仔樂園之外，當年有線既日劇Trick, 白色巨塔 都係好高質，
可惜當年d人睇tvb就話夠。

I am professor chaos

Rick and morty都好睇

過多幾年唔知會唔會有人介紹數碼暴龍...

human kite

冷門 扮老屎忽個個好似係你 懶係眾人皆醉你獨醒咁
衰仔樂園興個陣你仲係粒精蟲渣屌你老母 出齊毛先學人扮老屎忽推介冷門野啦

時代的分隔線

佢殺咗碌葛

覺得R&m直頭超越咗

sor我睇開英文版，就咁翻譯過黎，我見唔到south有邊個字係講緊衰仔，以前d鳩譯到咁你得都照食屎既咪食囉

睇黎開POST都係想SHARE 可必咁執著人地話你呢 第一日上黎咩

rick and morty唔同取向
south park, family guy, simpsons 貼地D, 會笑下D時事
rick and morty係痴撚線, 天馬行空, 同時又dark好多deep好多

我都無覆了，個個上黎都打卡咁認次老屎忽，然後覆返又俾人話執著， see today I learned a lesson

無咁政治

90年代果時真係好hit嘛
信和正老翻都有，有線果時又播過幾季
btw今次隻game劇情比起上集true stick只算中下，上集搞笑好多
單係墮胎同入屎眼果度笑到我肚痛
不過戰鬥系統好過上集既

上季係咁講trump...

Mr Cruise, get out of the closet!

Hey guys, check it out! Tom Cruise is a fudge packer!

呢兩集我都笑到肚痛

SJW左膠 JEWS 卡通 岩哂你呢D無腦LIBS

仲有後續200 同201

廣東話配音好搞笑 ，可惜畀人投訴完就冇再播

仲有my little pony

碌葛又死撚呀

用gay佬聲唱歌真係好正，其他國家版本都冇咁玩

以為會繼續毒品 點知萬聖節

覺得以前單獨一集，好睇過依家連貫劇情

Rick and morty 深好多 隱喻又多
South Park 直接笑鳩你
四套都鐘意

最好睇係有線配音
以前配音界 真係好出色

個季粵語係有線配嫁 ?
我仲以為d人自己配完放上網
係香港比人投訴到仆街啦

衰仔樂園應該是港版官方譯名，唔是鳩譯，

UBISOFT 都是咁命名隻新GAME，

，

你而家先知是你無知姐。

適當咁修飾下個譯名我覺得無乜問題喎
唔通你覺得嗰班主角唔係衰仔咩?
咁 Saw 咪就只能譯做 鋸?

南方公園

Uncle fucka~
That's U N C L E, FUCK you!
Uncle fucka~
Suck my balls

前排睇條youtube片, 話本來佢地冇預過trump會贏, 已經一早寫好晒希拉莉贏之後嘅故事, 點知trump贏左, 佢地要將之前寫左嘅放棄晒重新急急腳寫過
喱件事令佢地hold唔住佢地本身寫故事嘅golden rules ("A" happened, therefore "B", therefore "C"), 喱季D故事好多都係 "A" happened, and then "B", and then "C", 變得唔連貫
但冇計, 政局喱D野估唔到

我上兩個月先開始睇
到前兩日終於追到21季最新
就見到呢個post

Butters好得意

香港啲譯名從來都係意譯，邊似得中國同台灣咁音譯同直譯

好耐冇出新一季 係咪 trump trump 贏左就唔拍

btw eric cartman 黑化果集算唔算係最正一集 又狗又醒好撚正

成日比肥仔撚

19 20 季太多政治野唔好笑
好多monologue同dry humor

最好睇果幾集係前17季
Super Fun Time
Manbearpig
Grounded Vindaloop
Human Centipad
Fishstick
Scott Tenorman Must Die
Cartman Sucks
Medical Fried Chicken
City Sushi

咩撚野南方公園

睇到主題就知樓主會比人屌衰仔樂園都唔識
配廣東話先好笑，聽英文唔同文化唔識d gag 位

Scarcastaball同Casta Bonita都好好笑

新一季出撚到第5集la

唔同文化咪當新野學囉

屌居然

The Fracture but Whole 係幾好
但係 Stick of Truth 癲啲
Nazi zombie fetus

我細個狂翻睇
不過睇廣東話版
英文聽唔明 驚到時笑唔出

好記得佢地主角d名

好鍾意果條食大麻既毛巾 好過癮

Hey you wanna get high?

果下真係估唔到..不過之後有集講返仲估唔到
我覺得最好睇應該係s11

上集game好玩十倍

屌你柒撚左就認啦，仲要懶係好清高乜撚野咁

Awesom-O

Mr. Slave's Ass

呢套野要集集追先最正,而家睇S20同一年前睇完全係兩個感覺

南方公園係大陸仔叫法

但係s19頭半簡直係幫trump宣傳
s20唔講都都明顯比trump當選搞亂左 睇下3年後有無機會埋返記得梅條線

乜撚野南方公園

真
內容勁充實，絕無冷場
有大戰味道。

randy marsh

南方公園就真係未睇過

大佬，成廿年仲成日擺黎講咩

唔記得左呢集
得呢次係Butters玩番佢轉頭

屌你
邊間教會

今季轉返單獨劇情啦

informative murder porn嗰集

d 政治野我都唔多熟 不過都係圍繞住笑鳩trump
有d 位都笑得出嘅

e+好反啦變反單集單story 我都有反d 心機睇落去

coon and friends alert

鍾意simpsons多D

條毛巾真係好好笑
係game裏面變咗大麻老闆

好讚成, 寫死咗mr. garrison
同埋收唔到memberberries

people who annoys you
niggers!

呢集又係經典

A word that generate so much hate should be banned for the good of society.

Yes. The word is nigger

Guy.

我覺得Randy係全套劇第二正嘅角色 第一係Cartman

我反而唔鐘意Cartman,正一煩膠黎

simpsons三四年前已經無追
嗰幾季係悶到20分鐘都可以瞓得著

最仆街最賤格同最好笑都係Cartman

Cartman應該係兩個監製創作出黎笑鳩自己美國佬種族歧視者
成日係度挑撥離間有色人種同白人之間的衝突,加埋成日笑Kyle係猶太裔

佢扮lorde tune音俾stan果下真係笑死

"What's your favorite color?" "Definitely, Caucasian."

好想有個cartman咁既fd

痴線好聽到

Where My Country Gone

呢排係咁loop
段rap世界級

其實sp d音樂一直都好勁

首首歌都好正

Dreidel dreidel dreidel都好正

猶太歌黎喎
仲有史前個條Jesus vs Santa真係好撚搞笑

以前成日loop kyle's mom's a bitch

呢套真係太熱門 巴打
你可以睇埋futurama同rick ans morty

有首係佢地買左啲武器玩嗰集 Let’s fighting love!

hey hey let's go kenka suru

They terk er jerbs!

s21扮amazon google d home assistant

咁google home同amazon alexa又真係試過走火走到離哂大譜嘛

例子一: 播兒歌變揀甜網

例子二: Burger King俾人玩返轉頭
[/quote

Alexa, add dragging itchy balls to my shopping list

south park 出手機game
phone destoryer

我都等緊，9號出
但佢有集屌freemium屌得好甘，估唔到自己都會出

頂你

futurama 有冇人有睇

Buffalo soldiers in the heart of America~

到而家ot 我仲成日會聽
Work Mexican Work

the simpsons踢走啦
佢係長壽，唔係高質

Simpsons頭十幾季係高質

Treehouse of Horror同Who Shot Mr. Burns都好經典

可惜已經Jump the Shark

反而South Park頭幾季有D粗糙

但做落去好左識進化

South Park頭幾季重點在於”大鑊啦! 佢哋殺左碌葛呀!”

有無字幕版 download

有集stan要係人群中搵返kyle，佢不停大嗌they killed kenny，kyle就不停回you bastard咁就搵到佢

仲有集係坐雪橇撞左,變左做”Yeah, we killed Kenny. We’re bastards.”

邊到有得睇返廣東話版

Cartman!!!!!!!!!!!!!!

HOW WOULD YOU LIKE TO SUCK MY BALLS, Mr Garrison?

香港播過幾多季？

And for dessert, how would you children like to suck on my chocolate salty balls?

FATSO

新移民樓主第一次睇到d鬼佬野，20年未接觸過西方
大陸先叫南方公園

heidi

當年有集首歌好好聽
我就跟住唱
結果成家人笑到標眼水

“打飛機～走去打飛機”

完美地收cartman 皮

渣飛機 high過打飛機

衰仔樂園下話

近幾季真係幾令人失望
D 笑位幾重覆。可能我對佢racism, 性取向果類笑話開始厭
已經進入類似宜家Simpsons果種，一季得一兩集好睇既狀態

如果當年Futurama唔係忍痛斬纜，睇怕都會進入呢種狀態

同Kyle一齊咪好囉

ching好波😂😂👉
睇怕op冇咗中文字幕就唔識睇😎😎

個班真係8婆黎

又binc

Kyle's mom's a bitch, she's a big fat bitch

以前好似有手錶玩，好正架

我最鍾意睇butters唱歌
I say what what in the butt.
lululu I got some apples.

我細個睇記得有個叫碌葛
集集都會死

蛋散 死肥仔

想搵新一集先發現Splatty Tomato已經係season finale
今季好嘅係還原基本步變返一集一單元咁, 但整體嚟講跌watt都跌得好勁

有冇在線Link

另求family guy, 又係好好笑但好耐冇睇＿

係咪同Simpson性質好似？

shut up fatass

Ay don’t call me fat you fucking jew

之前成日睇, 屌但唔記得哂d名:
kyle/stan老豆, 扮lorde yayaya個個, 叫mash?
kyle/stan條女, 叫wendy?
我好柒, 分唔清kyle/stan d特點, 兩人性格差唔多咁, 已經唔記得邊個係jew

其實整體都好睇, 但劇情太多轉折, 搞到記唔到劇情
同埋一講canadian就好無聊

btw想問gayfish呢個meme係咪south park自創

Stan老豆, 叫Randy
Stan條女係Wendy
Kyle係戴綠帽個猶太仔

成套野，好多時間d大人（由其係randy同kyle老豆）仲on9過d細路

唔記得Season 19定20講Food critics嗰集首Boogers and cum笑到我抽筋

What what in the butt 係Butters唱完上網google揾返原版出來

依然係我咁多年來睇過最Gay既片

井底之蛙

唔錯呀 雖然有時候唔係好明佢地想表達乜

唔係集集都有道理，好多時鳩下鳩下又一集

衝出黎柒

樓豬蝗?

留名今晚睇

樓主井底到

有時係諷刺美國加拿大時弊，身在香港我本身又少留意美加時事，有時睇完一集要google返先知發生咩事。

最記得有次諷刺唔知咩宗教，chef個配音員本身信奉個教，佢可能唔開心就冇再幫south park個chef配音。好掛住佢把聲同朱古力波

屌原唱條友同歌詞真係好姣好gay, 開頭聽butters唱都覺得幾得意幾搞笑，一聽原唱係到un下un下就反胃

睇晒咁多季咁多集
搵緊新game減價

9-12
就係Tom Cruise嗰集
所以10-01先咁徹底地鏟除Chef呢個角色

諷scientology

“Mr Cruise, come out of the closet!”
最後搞到成村人”出櫃”